笑藍絲票站影相，但自己發夢個陣打卡

醒未呀手足 唔好再發夢個陣打卡仲要擺上網
你地都唔想比藍絲笑架

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!